屯門人入！！

我有個勇武朋友，無家可歸，想搵到地方住到1/10。利申無錢住酒店。

推！

屯門

岩 但佢聽日嚟住一晚可以嗎？

@uaredogiamhuman 我fd TG

多謝晒你

不如你俾我 我再俾佢🙏🏼

嶺南得唔得 屈蛇

頭先味搞清楚 依家ok?

搵到地方喇 Thank you